無論527參唔參與 入來支持一班肯為民主自由而走上街頭既人

只要有一絲希望，他們從來都沒有放棄
敢願奉獻自己青春、每一個故事都希望有人承繼、直至改寫結局!
在你嘲笑他們把自己青春賣給別人的同時 ，等同判他們死刑，而你亦為自己宣告死亡!

清晨的日光，我會在暴風雨前夕上班的途中，為每一個他和她，留下正評。

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！」

上面全部真實對話 唔想講咁多野 上唔上街係純粹個人自己決定 但我想各位問問自己 一年前你既底線係d乜野 如果國安法已經超越左你既底線 咁我希望你唔好再退喇 聽日街上見

鄭松泰啱啱直播，話見到有建制派議員在立法會過夜
即係話明天無論外面打到九彩都好，任我地點黎明行動點成功堵路，立會一樣如常開到會，建制狗會過到國歌惡法，而且立法會龍和道一帶依家已重兵

唔係要潑水，而係提醒大家諗定其他計仔

P.S. 香港人，肯用漆彈未？

sad but

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場